嘩陳師奶你個仔咁撚冇家教㗎，點解當初唔上深圳落左佢

lz ho ball

打一拳就冇啦，洗鬼上深圳咩